發覺有啲香港人真係自撚私到震

話說岩岩一粥麵食晏喇，咁正常呢段就好撚多人既，咁我隔離檯就係一個師奶黎既，佢就一個人霸左張4人檯，食過一粥麵既都知道佢係快餐黎，咁個師奶一直都冇叫野食霸左半個鐘直至佢兩個仔黎，中間有幾個人問佢有冇人都話有人，咁撚多人既情況下佢都竟然可以咁厚顏無恥霸撚左半個鐘
如果個個都咁霸 間野執撚得了。

：收皮喇自私撚，霸到夜晚呀笨
：收皮喇樓主，關你撚事咩

屌閪唔預我好撚自私